[推][ViuTV] 晚吹 (周四) Daddy Kingdom

即管開下，但好似麻麻地吸引

阿tom仆街嘢

哦 ... 原來係佢中出咗 Leanne 搞大佢個肚

仆街啦, 唔知道個禮金會唔會好貴
屌你, 好撚賤

呢part幾好笑